(千古難題)fate stay night 邊個答到

喺face day night 06年版 衛宮士郎喺第幾集還番個吊咀畀軟蛋林

扑野果陣 塞入屎眼